今次九巴刺針係試探

陰謀論
今次九巴放針
目的係了解九巴既閉路電視cam功能
測試有冇保安漏洞
繼而有相應既犯法行動
點睇

今次刺針一事的確係有機會等d人發現佢個保安漏洞繼而犯案
但係唔覺得係有人特登走去踩線
話曬萬一佢真係搵得到真兇 都幾難甩身

agger